我兩日冇沖涼

毒撚唔出街唔出汗唔出油

哦

臭撚

條撚好臭呀，收埋佢啦屌

樓主唔係真絲嚟㗎咩

唉

你都係

沖未？一齊？

你隻衰狗成日追住我條臭撚黎聞

含啦

係呀

臭閪

我要你對奶包住我碌

奶啦

ok pmed

臭

成日都話pm我我一個都冇收過

幫我洗ok

自己奶啦臭閪

依到d人日日都沖涼？

係

你做咩成日覆我post

你係唔係暗戀我？

係 準備好ky